走？走得去邊？個個都走剩咁剩低落嚟走唔到嗰啲人算啲咩？condom？

個個都freerider
離棄過往嘅人事物
離棄身邊嘅手足
離棄曾經嘅信念
香港獨立只會永遠都係得把口

啊唔好意思
唔記得你驚衰國安講都唔敢講添

共匪同支支蜂 合作無間 清光香港

走唔走係個人選擇

唔需要情緒勒索

我就走唔到㗎啦
點叫我都冇咁嘅能力
亦唔會對得住自己

pin this

個個回覆都嗌走快啲走即刻走初選投過票快走
又係咪情緒勒索？
重要人物走我明白
但個個小小風險都唔得 個個都咁就走
剩落嚟嗰班算啲咩
而家等緊入去坐或者已經坐緊失去自由嗰班算啲咩

咁孫中山都係你口中嘅人

個個入哂監倉就最好啦 係咪？

一齊坐又代表咩?
留返有用之驅第日有機會救走唔到既手足唔好?

有組織咁做
嚇走晒啲人先

大家都努力過
係咪要一齊坐先叫對得住佢地？
咁你仲生勾勾又對唔對住得死左既義士

離 同 棄
兩個概念

重要人物都拉晒啦

香港唔想走嘅係為錢多定係為咗支持受逼害嘅人多，心照啦

係當佢地condom咁又點?關我撚事?

有用之軀但呢度已經變咗個鬼地方
問心 有幾多係而家呢個移民潮走咗嘅人 係會諗第日返嚟推翻呢個正苦

唔好再望天打卦等救世主，抗爭只能靠自己

唔走咪做人質， 做罪犯做奴隸

走左會唔會返黎唔知
唔走坐一世你想推都推唔到

我支持走得就走
一黎香港太多人，二黎咁樣先動搖到香港根基

大量輸血 更快完成成個換血融合過程 正苦應該非常樂見

我地欠左香港咩
爛地一塊
最好未幫全部黃絲香港人走曬

兄弟爬山各自努力都係笑話
最叻就係情感勒索

走到既希望可以係外地建立新地方, 獨立成國, 接收呢班暫時走唔到既人

比着係你 走咗 返嚟要驚坐一世 咁你仲會唔會返
得番小貓三四隻之力都係唔會推到

你眼中既小小風險同當初二年留係德國既猶太人心態一樣

咁今日以色列復國果班算唔算freerider?

唔需要咁情緒勒索 結果會好d咩

樓主仲生存緊點對得住死咗嘅義士

猶太人走去巴勒斯坦咪復到國，留低係歐洲咪嘆毒氣

火燭係咪唔逃生?
係咪一定要一齊燒死先叫有義氣?
大家一齊救過火,救唔到火想走果班,又點能夠怪佢地

首先係仲有各自努力呢樣嘢
定其實係大難臨頭各自飛先真
講緊嗰200萬有嗌反抗報仇以眼還眼嘅香港人

你覺得分別好大,其實分別不大
走果班從來都唔會企第一排
姐係將來執行斬首行動唔撚洗預佢地

獵人緊係想啲雀留低俾佢捉黎依食，be water就係要流動

後生仔搵命博
中產賣樓享受自由

用有堅定宗教信仰嘅猶太人同香港人比從來都只係笑話
又或者我要等而家呢個香港滅亡咗之後先會見到啦

事實係有班人好想走但走唔到
1. 冇外國身份
2. 冇錢
3. 冇技術

就好似就浸死要瘋狂搵野捉住咁
其實好撚慘

自由唔屬於後生嗰代視呢度為故鄉嘅香港人
放低到呢個負擔嘅應該會人生都過得自由啲

問吓你阿爺阿嫲留低係蚑那定走佬黎香港好笑啲

所以留喺香港驚坐一世會好啲？

猶太人留低係德國嘆完毒氣之後最自由

嘢都冇得捉 望住其他人捉住救命索自己就掙扎住咁等冇氣沉落底

不如樓豬講下唔走
留低喺香港可以有咩貢獻？

佢哋走難落嚟結果咪係度植根
而家香港人走難去外國結果咪⋯
只不過係不斷重覆嘅歷史嚟啫

棄港移民係爬緊咩山?

走咗都唔會有貢獻
唔走起碼仲可以照顧到身邊嘅人唔會到我丟低佢哋

其實冇打算推翻個政權既話,真係留係香港獻世

好多人仲做緊野，有心一定知道有野可以做

就算只係日日去聽審都有貢獻過一走了之

咁既話我認為大家齊齊走
人材外匯同時流失
會比起齊上齊落嚟得有意思

講話移民保存自身嘅人，其實走左去外國都唔會參與到抗爭，而其實已經選擇左唔抗爭的話，留喺香港都唔輪到你俾人拉

毛澤東當年留係井崗山會贏到咩?

契弟一定走得魔

毛澤東有冇移民去蘇聯？

唔到我揀 本身都已經抱緊等入去坐嘅恐懼過活 算係比其他人好啲但都係無了期

但人哋出咗去可以自由咁屌共狗

你日日上連登 平常生活 返工交稅
而家等緊入去坐或者已經坐緊失去自由嗰班算啲咩

點解你咁得閒
個個post都見到你

你留意吓
某一班人開親po都係叫人有得走好走
有啲嘢

因為宜家可以做既就只有人走錢走焦佢土

去留自己選擇，無必要強迫人留

真
我都轉請各位手足留港
千奇唔好走
日日聽審 食黃店支持手足抗爭到底

一早blcok撚左你啦五毛

咁你係咪想香港人留低俾蚑那共匪餓死

孫中山有樓主思維留低晚清唔走佬搵日本仔,中華民國永遠冇可能出現

On9囉
坐10年8年出黎 邊個識你

淨係識去黃店撐老闆荷包
有諗過坐緊監既人咩

十萬八千里長征乜黎? 習仲勳邊個黎?

金日成有冇著草去蘇聯?

全部同我留係到外國會有救兵，唔洗出外國求救

你唔係以為啲人會陪你一齊啊？
人會變架 freerider更加唔會陪你傻

十萬八千里長征離開左中國?

移民撚係港島移去新界?

金日成留低係韓國等俾大日本帝國殺?

講得冇錯 本身freeride開 你仲期望佢地會做咩

自比孫中山
如果你做到羅冠聰咁
我就覺得冇問題既

晚清個陣 個個有你咁既思維
當年就冇人留係武昌起義

而家走去外國打定個底
搞啲實業鋪定路比手足過去仲實際

你自己講毛澤東，講講下變左講金日成jm9

習仲勳檔野乜黎

柒左就潛啦

「毛澤東當年留係井崗山會贏到咩?」

果時咁蚑那係一個國家咩

又黎呢句
大撚把人純粹著草拍拍籮柚走左去
從此不問香港世事
仲expect 個啲攞住幾廿個帶埋仔女走果啲會理香港

拉晒入去坐又係堆唔到
點解要入去坐？
入面好訓啲？

根本就傻鳩一件

你覺得係咁就係咁

保留實力

武昌起義
你有無槍呀？
人哋武昌起義有無槍呀？

你拎住個鍵盤喺香港慢慢等起義国

走一個送返兩個新香港人黎
你同支那鬥人多？

樓主係咪唔鍾意啲人係咁咁叫人走？

啦

鍵盤救港

正解

延安係中華民國領土咩

係，識得好多人讚成手足做嘢同成日科金，但把口講等樓市跌到一成跟住大手入貨，而家等唔到就話去英國，不過賺多兩年錢先

依家 D 後生仔冇咁傻啦。

講真 走唔係問題
但唔撚洗講到走係為留有用之軀乜乜柒柒

pin

同兒燈仔講野曬鳩氣

希望樓主唔會比班冷氣軍師搞

人都冇呀要槍

入面坐緊果班人都想你走啦ON9,留係度幫中共搵錢咩

柒左就乖乖地潛啦

咁香港人俾共匪迫害潛唔潛

移民都係打國際線啦

你呢個比喻都白癡
你覺得義士死咗係想我哋快啲去搵佢
定還是係繼承意志 做佢生前做唔到嘅嘢？

但我諗坐緊嘅手足都唔希望香港人留係到咩都做唔到，香港就係一個更大嘅監獄